{
  "id_query": "30130526",
  "total": 17280,
  "total_current": 200,
  "max_score": 120.21352,
  "origin_question": "Add ơi! Em ko đăng nhập đc App Store ạ, nó cứ hiện lên “ Vui lòng liên hệ với Itunes để hoàn thành giao dịch này” mong Add hướng dẫn em với ạ.Thanks add",
  "hits": [
    {
      "score": 52.8816,
      "id": "20227732",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi giúp với..e đăng nhập app store không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với thông tin trên mình nghĩ có thể tài khoản chưa được xác mình rồi ạ, bạn thử vào cài đặt- itunes& appstore- chọn tài khoản- đăng xuất- sau đó đăng nhập lại xem có được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 43.656574,
      "id": "20319024",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 lúc đăng kí id app sto đến khúc cuối lại bị liên hệ hỗ trợ itunes để hoàn thành giao dịch vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Hiện tại thì mình ghi nhận nhiều khách hàng bị như bạn, lỗi này là do Sever máy chủ Apple nên bạn giúp mình chờ thêm 1 thời gian để hãng khắc phục trường hợp này nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.803802,
      "id": "20263463",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi! sao e đăng ký tài khoản App store luôn hiện thẻ ghi nợ, không có xuất hiện dòng KHÔNG",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.06928,
      "id": "19570970",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em đăng nhập app store id sao icloud nó để là bất đầu sử dụng icloud vậy anh vậy nó có trở thành icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã đăng nhập ID Apple vào cài đặt trong máy hay ở cửa hàng ứng dụng vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.6585,
      "id": "19603395",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em đăng nhập app store mà sao icloud nó cũng có id app store vậy icloud đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.784384,
      "id": "19602986",
      "field_search": "question",
      "question": "em đăng nhập vào id app store vậy nó có đăng nhập i cloud không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn đăng nhập ID Apple vào Appstore thì máy sẽ không tự đăng nhập iCloud bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.973652,
      "id": "19603868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store để tải game sao icloud nó để bất đầu sử dụng i cloud là sao vậy id app store có đăng nhập vào icloud chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ID trong Appstore khác với ID Icloud anh nhé. Để tải game thì anh phải đăng nhập riêng trên Appstore nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.459549,
      "id": "19603981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại của em nó để bất đầu sử dụng i cloud mà em chỉ đăng nhập cho id app store thôi em nó có đăng nhập icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tốt nhất bạn nên sử dụng iCloud , vì sẽ giúp máy được bảo mật tốt hơn và có thêm dung lượng để lưu trữ dữ liệu được an toan nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.368465,
      "id": "19604294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud nó để bật đầu sử dụng icloud là sao mà em chỉ đăng nhập id app store thôi vậy cloud nó có đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.082706,
      "id": "19603369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho en hỏi em đăng nhập vào app store vậy id app store có dùng cho icloud không hay dùng id khác để đăng nhập icloud",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ID Apple để đăng nhập vào iCloud để sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.229841,
      "id": "32145224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cài app store nó kêu đăng nhập iTunes ra điền cái này nên mình bị chặn lo cài đc app, làm sao giờ ad?",
      "answer": "Chào anh Anh bấm chữ Tiếp theo xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.764126,
      "id": "31082274",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẫn tạo tk app store icl iPhone 4 đc qtv",
      "answer": "Chào bạn,bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.566278,
      "id": "27944331",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.,Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng khởi động iPhone, kết nối Wifi khác ổn định hơn và thử lại xem được không bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.563026,
      "id": "19630192",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app store mà icloud cũng có vậy icloud có chưa vậy ad em có cần đăng nhập thêm id icloud không hay id app store thành id cloud rồi ha",
      "answer": "Chào bạn, Tài khoản iCloud nêu như bạn tạo riêng vẫn được, hoặc bạn kế thừa từ tài khoản ID Apple vẫn được, tức là ID Apple vừa là tài khoản Appstore vừa là tài khoản iCloud luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.123318,
      "id": "28667106",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip này với snap 625 chip nào mạnh hơn add.",
      "answer": "Chào bạn, Chip Apple A8 của điện thoại này là chip mạnh hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.830357,
      "id": "19630118",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app app store mà icloud cũng có vậy icloud có đăng nhập chưa ad",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đăng nhập trên AppStore thì chưa đăng nhập Icloud đâu anh. Vì 2 tài khoản này là riêng biệt anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.453135,
      "id": "20761270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn cập nhật những app này để Appstore khỏi hiển thị thông báo nữa nhưng khi nhấn vào nút Cập Nhật thì nó bắt đăng nhập vào iTunes store nhưng với một ID apple khác ( của nhân viên kĩ thuật chỗ mua hàng ) . Mong được khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gỡ những ứng dụng này ra, rồi tải lại thì sẽ tải bằng tài khoản Apple ID của bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.801971,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.722097,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.658463,
      "id": "22281376",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho em hỏi ip 6 của e tại sao vân tay lại thất bại ạ...mong add cho e biết lí do và có sữa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì trong quá trình thiết lập vân tay máy đã báo lỗi ra sao vậy ạ; bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại; sau đó bạn thiết lập lại vân tay xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.585918,
      "id": "21303841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em vào icloud.com nhưng không thấy chỗ đăng nhập ạ? Mong được chỉ dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trên đang thao tác trên máy Iphone bạn cần đăng nhập từ cài đặt của máy ạ, nếu dùng trình duyệt thì chưa được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.232319,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.153208,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.091019,
      "id": "20788514",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao để sim vô thì nó hiện lên là đang tìm kiếm với ko có dịch vụ là sao v",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình vệ sinh lại mạch đồng của sim hoặc đổi sim khác và khởi động máy lại xem được không bạn nha. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.865294,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại hiện tại của em đang dùng ID cua người khác bây  giờ em muốn tự mình đổi ID khác của em có được k ah, vui lòng hướng dẫn giúp em. Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn đổi ID Apple khác thì bạn đăng xuất ID Apple cũ trong máy ra là được nha. Để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes & Appstore > chọn vào tài khoản > Đăng xuất.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.356688,
      "id": "24205529",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào ios 10 không để mình mua add kiểm tra hô minh với",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì vẫn còn sản phẩm iPhone 6 32GB với IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập anh nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 anh nhé nên bên em không kiểm tra được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.277004,
      "id": "22316472",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với 6s có bản quốc tế ko bạn ơi,giá cả thế nào nữa add nhé ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị quan tâm bên em là hàng quốc tế chính hãng nha chị, và sản phẩm đang có giá là: 8.990.000₫ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.119844,
      "id": "24844245",
      "field_search": "question",
      "question": "cái ip của em sao tải app về trên app store chậm quá, có khi không đc luôn. Giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.910788,
      "id": "29690569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad hướng dẫn e lập tài khoản appstore để tải ứng dụng với ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  và thực hiện theo hướng dẫn xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.880522,
      "id": "20909712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn cài đặt những bài hát mình tự chọn làm nhạc chuông thì làm sao để cài được ah, vui lòng hướng dẫn cụ thể giúp em, em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.866346,
      "id": "19417743",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho xin giá 6 vs cả 6s hàng cũ với ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về dung lượng bộ nhớ sản phẩm anh hiện quan tâm (32GB,64 GB,...) để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.81659,
      "id": "22495714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy a.c giúp em với em dùng iphone 6 cập nhật lên ios 11.0.3 app store nó tải ứng dụng hay game cực kì chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.358334,
      "id": "25554545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi từ sim 3g làm sao để chuyển thành sim 4g ạ. Tại sim 3g mìh số đẹp  . Mong đc qtv hướng dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đến cửa hàng nhà mạng đang dùng để chuyển từ Sim 3G sang 4G nha. Và dịch vụ này vẫn giữ nguyên số điện thoại của bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.17489,
      "id": "17534221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có góp đc bên acs k add",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không liên kết với công ty tài chính ACS nha anh, anh có thể tham gia với công ty tài chính HOMECREDIT, công ty tài chính FECREDIT cũng được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.765865,
      "id": "22538005",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua gói trả trước 10% của FE create vui lòng liên hệ với mình qua xxxx3448970... vì mình không có sổ hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Bên em đã tiếp nhận thông tin và sẽ liên lạc với anh trong 30 phút ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.542406,
      "id": "19815927",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong bản đăng ký huyện nghi lộc ko đc mua hay dao mà ko co huyện nghi lộc add",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại khu vực này bên em vẫn chưa có các siêu thị Thegioididong.com anh nhé. Mong anh thông cảm. Trường hợp này thì nếu được anh có thể chọn khu vực khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.464012,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi với ạ. Em muốn mua nhạc chuông trên itunes store nhưng nó thông báo như thế này thì phải làm thế nào ạ? Ấn Tiếp tục thì nó thanh thế kia ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.449257,
      "id": "18649201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở tgdd có bán trả góp con này k add",
      "answer": "Chào anh Phú,iPhone 6 32GB này có hỗ trợ mua góp nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhaMong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.109907,
      "id": "30568844",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng này của LA pahir k add",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com bán Điện thoại iPhone 6 32GB bản VN/A chị nha. Không biết chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.666878,
      "id": "18271469",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp sp ip6 32gb. Anh chị liên hệ sđt xxxx4198119 để hỗ trợ giúp em với. Em cám ơn",
      "answer": "Chào chị,Hiện với sản phẩm này bên em đang có khá nhiều gói lãi suất, không biết chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,... cũng như khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.626356,
      "id": "31255765",
      "field_search": "question",
      "question": "co mau hong ko add",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này cũng đẹp và sang trọng, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.552351,
      "id": "21955017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này kháng nước bụi k add",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.488663,
      "id": "24630877",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu bạc ko add.",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc bên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu bạc anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.487392,
      "id": "21781652",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em những gói trả góp. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy này khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.370358,
      "id": "22430681",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh đến tgdd nâng cấp iphone 4 lên ios 9 đc k add",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện iPhone 4 chỉ được hỗ trợ nâng cấp tối đa lên iOS 7.1.2 thôi bạn nhé, và bạn nâng lên iOS 7.1.2 thì máy sẽ rất giật.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.327219,
      "id": "20220095",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi cái itunes store đang có lỗi phải không ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Cụ thể là bạn gặp lỗi gì vậy bạn? Vì mình dùng thì chưa thấy lỗi đó bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.212173,
      "id": "22653434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nó cứ cập nhập kiểu này mà không nâng cấp được lên nữa.... làm thế nào để lên được nữa ạ",
      "answer": "@Đoán: xem dùm em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.191275,
      "id": "18339345",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi..đt em đang chạy ios 10.2.1 giờ nó thông báo bảo cập nhập 10.3.1.. vậy có nên lên ko ạ.có ảnh hưởng gì ko ạ..còn lên thì thoát icould ra hả..giúp em với..",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị có nhu cầu sử dụng hệ điều hành mới nhất chị có thể cập nhật sản phẩm lên hệ điều hàng đang hỗ trợ là 10.3.1 chị nhé. Ở phiên bản mới này hiện em chưa có thông tin về lỗi sau khi cập nhật đâu chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.178848,
      "id": "21606280",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin ơi cho e hỏi phiên bản hệ điều hành ios 10.3.3 mình update lên dc ko ? Xin admin hướng dẫn dunm.thank",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể nâng cấp lên iOS 10.3.3 bạn nhé. Để nâng cấp bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm > tải về và nâng cấp lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.09217,
      "id": "25860553",
      "field_search": "question",
      "question": "thời gian lướt web liên tục của ip6 là mấy tiếng vậy add?có chạy dc app photoshop k à",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Và máy có thể sử dụng được Adobe Photoshop Express:Editor  bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.93279,
      "id": "28191442",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi sao em đăng ký 4g viettel mà sao nó hiện như vầy ạ",
      "answer": "@Hoà:trên dòng iphone 5s ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.927866,
      "id": "27569535",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua hàng trên App Store .thì nó hiện lên khoảng trống là... Đường... và Mã ZIP .mà mình không biết cách nhập và để mua ??? Xin giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.881332,
      "id": "20094426",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip bị như này thỳ làm sao add",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.81181,
      "id": "26355105",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ad ơi em muốn mua con này mong ad hướng dẫn cách trã góp và thanh toán như thế nào và cẩn nhưng gì ạ em đủ 18tuổi hiện tại em đang làm ở bình dương thì có đk mua trã góp ko và lại xuất như thế nào ạ mong ad phản hồi sớm giúp em",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp của bạn có thể tham gia gói lãi suất của Fe Credit dành cho khách hàng từ 18-20 tuổi bạn nhé. Bạn cho mình xin giấy tờ của bạn có (CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu), mức trả trước( 10%-40%), số tháng góp(6,12 tháng) để mình tư vấn gói lãi suất cho bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80065,
      "id": "24266605",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi cho mình hỏi giờ có cách nào để hạ ios 11 xuống 10.3.3 được không!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple không còn hỗ trợ hạ cấp ios 10 cho máy được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.77604,
      "id": "26668029",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẫn cài đặt bong bóng chát trên iphone của messinger với zalo vơis ad e đang cần hướng dẫn gấp",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không có tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.769306,
      "id": "20284349",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 6 bản 64gb ko add",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB rồi chị ạ. Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.758839,
      "id": "25305433",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi sao ip6 của em kết nối ừii trong nhà yếu chập chờn còn bị mất mạng nữa ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nguyên nhân phần nhiều modem Wifi bạn có vấn đề. Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn kết nối Wifi khác có bị tình trạng này không để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.67417,
      "id": "22305817",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% không add",
      "answer": "Chào anh Phú,Sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% khi anh mua với giá thường ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.563576,
      "id": "18516391",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy tháng trc anh hai em 19t vẫn mua trả góp f1 plus đc mà add",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh trai của anh mua trả góp tại Thegioididong.com thì anh vui lòng cho em xin ngày tháng năm sinh của anh trai anh để em kiểm tra nhéMong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.549402,
      "id": "21146530",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV biết cửa hàng nào bán iphone xách tay uy tín vs an toàn không ạ hướng dẫn em với!",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không có thông tin về trường hợp này , mong bạn thông cảm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.470613,
      "id": "19960883",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi hôm tối 30 đi mua máy về test máy lại nó lại ghi ngày 28 là sao hả add",
      "answer": "Chào anh Dũng,Rất tiếc hiện em chưa hiểu rõ nội dung thông tin anh đang thắc mắc ạ. Anh có thể thông tin cụ thể hơn về vấn đề anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không anh nha Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.468454,
      "id": "23734911",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng này ra đời khi nào vậy add",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại iPhone 6 32GB này bên em mở bán lúc tháng 3/2017 anh nha,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.34793,
      "id": "21972794",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua iphone6 hôm qua hôm nay em mới thử tạo id apple để tải game nhưng sao đăng kí không được ạ có cách nào hướng dẫn đăng kí cho em không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn tạo thì máy thông báo lỗi như thế nào để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.323013,
      "id": "25557505",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tải về nó bị gì là bị gì v Add",
      "answer": "@Kiến Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.267305,
      "id": "27973531",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn đổi trả thì được hoàn lại nhiêu tiền ạ mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng máy mới tại Thegioididong.com ngày 26/1/2018 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 5.094.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.159294,
      "id": "20218834",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cũng mới mua mà sao kỳ quá: em vào appstore để down ứng dụng, bấm cài đặt thì nó bảo cần đăng nhập id và em đăng nhập id hiện có( hình 1). Em đăng nhập và nó có chỉ ra cái như hình 2 và e bấm điều khoản và bấm một hồi nó ra như hình 3. Em cũng k biết làm sao nữa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bạn chưa có tài khoảng ID Apple nên bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo tài khoản ID Apple mới nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.112108,
      "id": "29971986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv vui lòng cho em hỏi, con ip 6 này của em update lên ios 12 mà sao nó không có phần mềm Measure như những máy khác ạ, em có con ipad 2017 update lên ios 12 vẫn có phần mềm Measure",
      "answer": "Chào chị, xin lỗi đã để chị đợi lâu nhéRất tiếc là iphone 6 không được hỗ trợ ứng dụng này chị nhé. Máy iphone 6s trở lên mới được hỗ trợ ứng dụng này nha chị Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.064672,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.050577,
      "id": "25665013",
      "field_search": "question",
      "question": "bị treo iTunes lm lên nó bắt nhập iCloud kh hả",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần có tài khoản mật khẩu iCloud trên máy thì mới có thể vào máy sử dụng được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.026949,
      "id": "24601881",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn cho mình hỏi, mình cài đặt mms với facetime nó cứ \"đang chờ kích hoạt\" ko xài đc. ip6, mình đã kiểm tra icloud và khởi động,mail,đăng nhập lại mà vãn ko đc!",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.002693,
      "id": "23968752",
      "field_search": "question",
      "question": "bao nhiêu vậy add",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này có giá là 8.990.000đ anh nhé. Hiện anh cho em xin thông tin là anh muốn mua trả góp hay mua trả thẳng vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.911528,
      "id": "23925374",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone trả trước bao nhiêu cũng đc hết ha add",
      "answer": "Chào anh Giang,Anh có thể trả trước từ 0-80% giá máy khi mua trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.85606,
      "id": "20209912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 ạ. Nhưng lên app store tải ứng dụng về thì nó cứ sao sao, kiểu như k cho tải. Lỗi của id iphone hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn không tải được ứng dụng máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.840065,
      "id": "30976753",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua trả góp có thể hướng dẫn em không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, chị trả 850.500₫, mức trả trước là 30% là khoảng 2.097.000đ, ngoài ra thì mức chênh lệch với mua trả thẳng 210.000₫ của công ty tài chính Home Credit gói lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.770811,
      "id": "27973505",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn trả lại thì được hoàn lại bao nhiêu tiền ạ mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm của anh bên em thu lại còn khoảng 5.094.000đ anh nha , với điều kiện sản phẩm của anh mua mới tại siêu thị và không bị lỗi người dùng anh nhé . Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra chính xác hơn ạ, anh nhớ mang theo đầy đủ hộp, hóa đơn, phụ kiện, quà khuyến mãi có giá trị khi mua sản phẩm kèm theo để không bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.76935,
      "id": "21857176",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi mình có cái samsung J3pro mua ở ngoài cửa hàng khác, vậy mình đem lại thế giới di động để đổi qua iphone 6 được ko add? J3pro của mình mới mua được 1tháng thôi!",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm không mua tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.741386,
      "id": "20099345",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua thẻ atm viettinbank có đc giảm trừ 1tr ko add",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp của chị thanh toán qua thẻ ATM thì không được giảm trừ 1 triệu chị nhé.Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm trừ khi thanh toán trực tuyển bằng MASTER CARD.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.663168,
      "id": "31851245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em xoá liên quân rồi tải lại mà đăng nhập nó vo lại cái khác chứ ko phải cái cũ em phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.66233,
      "id": "23550070",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 ios 10 nhưng k tải đc ứng dụng trên app store nó bắt pải nâng lên ios 11 ms tải đc ?? Nhưng e k muốn lên 11 !!! Ad xem giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 1 số ứng dụng thì bạn bắt buộc phải nâng cấp phiên bản cao hơn để tải bạn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.652367,
      "id": "26620478",
      "field_search": "question",
      "question": "khu vực Tiền Giang còn hàng này k z add",
      "answer": "Chào anh, rất tiếc hiện tại sản phẩm đang không còn hàng trên khu vưc T.Tiền Giang ạ, mong anh thông cảm và có thể vào chọn mua sản phẩm đặt mua>> chọn  siêu thị nhận máy>> điền thông tin để bên em hỗ trợ mình chuyển máy về anh nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.628916,
      "id": "20314537",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới lập tài khoản Apple ID. Sau đó đăng nhập vào itunes nó cứ hỏi như vậy e kb phải điền kiểu gì để dùng dc appstores nữa",
      "answer": "@Nguyễn Quốc Huy:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.552387,
      "id": "31904133",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi mình chỉ muốn dùng nhắn tin Facebook hay vào link itunes thẳng trên browser safari thôi, nhưng iphone cứ hiện box nói muốn mở/cài app messenger/app store không. Làm sao để tránh tình trạng này? (mình đã update iOS 12)",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.513773,
      "id": "21211618",
      "field_search": "question",
      "question": "Các AC cho e hỏi Vào app store tải liên quân nó báo tk app store của bạn k trong cửa hàng này...vui long chuyển sang tiếng mỹ trước khi mua...Qua tiếng mỹ nó lại báo chuyển về vn Laf như thế nào vậy bó tay",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn kiểm tra lại xem máy bạn đang chọn khu vực quốc gia là Việt Nam hay đâu vậy, và chọn lại Việt Nam rồi ngôn ngữ Việt Nam và sử dụng lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.474228,
      "id": "21194999",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có lên ios 11 ko add lên có máy có chịu nổi vậy. cần 1 lời khuyên",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 vẫn có thể lên iOS 11 nha. Tuy nhiên iOS 11 chính thức vẫn chưa được phát hành, nên mình không thể thông tin chính xác về hiệu năng máy khi cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.464165,
      "id": "26946049",
      "field_search": "question",
      "question": "bảo hành sao vậy add",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này được hỗ trợ bảo hành gồm: Thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.464165,
      "id": "17667579",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có màu đen, chỉ có vàng đồng ạ. Anh tham khảo nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454836,
      "id": "18551513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua em mới lên tgdđ để cập nhật ios 10.3 thì lúc về e đăng nhập ID Apple đc nhưng icloud thì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đăng nhập iCloud không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.388897,
      "id": "19907541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.  Em dùng app zalo gọi video mà nó cứ tự tắt màn hình thì làm sao để hết ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy chỉ tắt màn hình khi gọi đàm thoại hay tắt màn hình và tắt luôn ứng dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.38358,
      "id": "29286264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có link game khu vườn trên mây cho iphone 5s chạy ios 11.4.1 ko cho e với! Em lên app store ko có. Của zingme á nha ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc hiện tại game này không còn trên kho ứng dụng App Store của Iphone ạ, bạn giúp mình sử dụng điện thoại  hệ điều hành Android để tải game này về và chơi xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.379963,
      "id": "19636684",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho em hỏi máy của e là máy của nước nào vậy",
      "answer": "@Tràn Minh Le:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.350063,
      "id": "25406493",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua trã góp đưa trước 849 ngàn đc không dạ add",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 849.000₫ (10%) được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.30174,
      "id": "32349095",
      "field_search": "question",
      "question": "Bình dương còn không add",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang tạm hết hàng tại siêu thị khu vực Bình Dương, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ chị tạo đơn hàng, chuyển hàng về giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.30174,
      "id": "27095278",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.30174,
      "id": "20834096",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng công ty hả add?",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, bên em kinh doanh hàng công ty thôi ạ, nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị cung cấp họ, tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chị giao hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.226223,
      "id": "17657912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lỗi iPhone khi em đặt tuoch đi thì nó bảo là : thất bại . Không thể hoàn thành thiết lập touch id.vui lòng quay lại và thử lại.           Em phải làm thế nào khắc phục lỗi này an",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi sau đó dùng một khăn khô lau sạch phần cảm biến vân tay và thiết lập Touch ID lại xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.220999,
      "id": "27068279",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi nhánh mcn còn iphone 5se không add,Chi nhánh mcn còn iphone 5se không add",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm anh quan tâm bên em ngưng kinh doanh rồi ạ mong anh thông cảm tham khảo sản phẩm khác nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.104809,
      "id": "22430822",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 nâng cấp lên ios 9 ở tgdd có k add",
      "answer": "Chào bạn,Ý bạn là bên mình còn kinh doanh máy này không hay là có hỗ trợ cập nhật cho máy không vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.03084,
      "id": "30935448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 2 tài khoản facebook . Tài khoản 1 đã đăng nhập zo liên quân nhưng mình đã đăng xuất ra khỏi game và đăng nhập facebook bằng tài khoản 2 nhưng lúc đăng nhập vào game liên quân là nó lại đăng nhập nick facebook tài khoản 1 dù đã đăng xuất ra khỏi facebook từ trc để đăng nhập tài khoản 2 . V có cách nào cho nó k lưu tài khoản facebook 1 khi đăng nhập game liên quân k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.010456,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.999685,
      "id": "31293703",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em khi cắm tay nghe vào nó cứ hiện vào siri là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.99306,
      "id": "27829669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài mật khẩu app store với. Để cho thằng con e nó khỏi phải tải game. Có mật khẩu nó mới không tải được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > iTunes & App store > cài đặt mật khẩu > Yêu cầu mật khẩu > bạn chọn luôn yêu cầu xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.933004,
      "id": "28372611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 .6s còn loại nào k add",
      "answer": "Dạ chào anh Đối với sản phẩm Iphone 6 32GB anh vui lòng tham khảo tại Đối với sản phẩm Iphone 6s 32GB anh vui lòng tham khảo tại.Không biết anh quan tâm sản phẩm nào ạ, anh vui lòng phản hồi khu vực anh sống để em kiểm tra hàng giúp mình nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.895866,
      "id": "24806223",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy máy sao máy cứ tự động điều chỉnh độ sáng vậy add? Làm sao để hết tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.803232,
      "id": "26433096",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB là thẻ gì add",
      "answer": "Chào chị !  Thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế ( thẻ tín dụng, thẻ ghi nợ, và thẻ trả trước ) với nhãn hiệu JCB chị nha. Mình thanh toán trực tuyến bằng thẻ này thì mình sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 1 triệu chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.803232,
      "id": "20177713",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau gia cao the ha add",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh giá cho hãng đưa ra và có thời hạn bảo hành 12 tháng chính hãng đấy anh ơi, nếu trong thời gian sử dụng mà sản phẩm bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm tương đương anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.803232,
      "id": "17486693",
      "field_search": "question",
      "question": "có bản 2 Sim không add ????",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB chị quan tâm bên em không có 2 sim nha chị, chỉ có 1 sim thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.712236,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.703362,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.622618,
      "id": "19793667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone của em bật nó không lên mà lạ hiển thị cắm itunes là xao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp và thông tin về tình trạng máy được chính xác nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.585386,
      "id": "26551533",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi bên mình có nhận chuyển tiền mặt k ạ... chuyển phát nhanh í ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ khách chuyển tiền mặt, anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ ạ, khi đi anh cầm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để thực hiện giao dịch anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.554111,
      "id": "23050329",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd o thị trấn hương khê_hà tĩnh còn hàng này k add",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com hiện đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB tại Toàn quốc luôn rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.521585,
      "id": "27119851",
      "field_search": "question",
      "question": "E mau đen con koz add",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu đen anh nhé. Hiện chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo xem sao anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.521585,
      "id": "22700632",
      "field_search": "question",
      "question": "tra truoc 30% dc k add",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể trả trước 30% nha anh, khoảng 2.697.000đ nha anh, góp 6 tháng khoảng 1.262.000đ nha anh, anh cần có CMND và Hộ khẩu và hóa đơn điện nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.437225,
      "id": "23643781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko đủ 20 tuổi là ko mua trả góp đc hả add? Ê là sinh viên có được ưu tiên ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với độ tuổi này mình chưa thể tham gia trả góp cũng như được ưu tiện trả góp ạ, mình có thể nhờ người thân có đủ tuổi từ 20-60 tuổi đứng ra trả góp giúp mình chị nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.414267,
      "id": "18293507",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho e hỏi..máy em trượt lên để chỉnh màng hình sáng tối..em để ở giữa,lúc thì nó chạy về tối lun..lúc thì sáng hết cở..giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do máy đang bật chế độ sáng tự động -> bạn tắt đi sẽ bình thường không tự động thay đổi độ sáng nữa bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.390606,
      "id": "18706592",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn mua iPhone 6tai go dấu co ko add",
      "answer": "Chào chị Thanh,Da hiện máy đã hết hàng ở khu vực của mình rồi chị ạ. Tuy nhiên bên em đang có kinh doanh khá nhiều sản phẩm khác, nếu chị đang quan tâm thì chị hãy cung cấp thêm về hãng yêu thích, nhu cầu sử dụng và mức giá để em tư vấn sản phẩm phù hợp hơn với mình chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.338762,
      "id": "23317626",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có trả góp 0% hả add",
      "answer": "Chào anh,Với giá bình thường là  8.990.000₫ thì công ty tài chính có hỗ trợ lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.338762,
      "id": "19447348",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn màu Gray không add?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.33342,
      "id": "20040876",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp bên cty Acs hôk add ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com bên em không còn liên kết với công ty tài chính ACS nữa anh ạ. Hiện tại thì bên em đang liên kết với 2 công ty tài chính là công ty tài chính Home Credit và công ty tài chính FE Credit thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.316961,
      "id": "27914459",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mk ip e vào itunes thì hiện ra thiết bị của bạn không thể kết nối với itunes . bạn phải nhập mk ip trước khi sử dụng itunes h e phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.299885,
      "id": "20523638",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán tiền mặt có khuyến mãi ko v add",
      "answer": "Chào anhnếu anh thanh toán bằng tiền mặt thì sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc)  nha. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.291609,
      "id": "29352334",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh có thể tạo dùm em cái tk app store ac ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc vì lý do bảo mật cá nhân nên mình không thể tạo giúp bạn tài khoản Apple ID qua câu comment này được nhé bạn.  Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.192335,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.183657,
      "id": "27525467",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh,Bên em kinh doanh sản phẩm trên hiện chỉ có màu vàng đồng thôi, em thấy màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua có thể anh sẽ thích nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.163788,
      "id": "29300993",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt , nhưng tai nghe nghe youtube nó bị rè , vậy có bao hanh ko add",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.145222,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.142714,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.118816,
      "id": "25202368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add e đến mua trực tiếp có được giảm 500.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vui lòng thanh toán online giúp em chị nhé, chị thanh toán online thì sẽ được khuyến mãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (20/01 -14/02) ạ, chị cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng thuận tiện hơn cho mình ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.979534,
      "id": "26660665",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi, iphone 6 này có cho trả góp, trả trước 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Để trả góp trả trước 0đ anh cần có CMND và hộ khẩu mới được nhé, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn ạ, vui lòng cho biết anh có giấy tờ gì rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.937466,
      "id": "23285290",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip6. Hay 6s nào đã qua sử dụng ko add",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm IPHONE 6 32GB và IPHONE 6S đổi trả hiện bên em vẫn còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com trên toàn quốc đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm có hàng tại siêu thị gần anh nhất không anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.927814,
      "id": "20344052",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoài Tiến: Em đã thử theo cách đó . Tới chỗ nhập mã số xac nhận . Apple thông báo \" vui lòng thử lại sau \"",
      "answer": "Trường hợp này có thể máy chủ của Apple đang bị lỗi nên bạn vui lòng thử lại vào thời điểm khác sẽ khắc phục được vấn đề bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.920885,
      "id": "17539294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt cọc mua sp này mà sao ko thấy tên trên d/s nhể add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đặt cọc lâu chưa ạ, có thể danh sách chưa cập nhật đó ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.916492,
      "id": "24330952",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32g màu đen có k add",
      "answer": "@Hải: lâu vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.916492,
      "id": "18573270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tưởng ip6 32g giá 8.299.000d mà add",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh đang có giá là 8.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.916492,
      "id": "17624836",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi có mấy màu v  add",
      "answer": "Chào anh Khánh,Sản phẩm hiện có 1 màu là vàng đồng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.89539,
      "id": "21965166",
      "field_search": "question",
      "question": "Add như vậy là sao lúc thì ấn để nghe lúc thì trượt để nghe vậy là do gì",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi bạn tắt màn hình có cuộc gọi đến thì sẽ là trượt để nghe , còn khi bạn đang dùng điện thoại màn hình sáng trong màn hình chính hay ứng dụng thì cuộc gọi đến sẽ là chạm để nhận cuộc gọi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.830786,
      "id": "22345654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500000 đồng có trừ thẳng vào tiền máy đc ko add?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và có thể trừ vào giá của sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.819494,
      "id": "18736551",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới sản xuất năm nay có bị lỗi gì k add",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 sử dụng tốt nha bạn, mình không nhận được các phản hồi về lỗi của máy nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.785492,
      "id": "31636222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em vô app store đổi lại vùng quốc gia thì nó màu trắng xóa. Giờ làm sao ạ chẳng hiện chữ gì hết",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không chị nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77771,
      "id": "30964515",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 lên ios 12 mau hết pin quá ạ , có cách nào khắc phục k add",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể máy anh dùng trong bao nhiêu tiếng liên tục thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.768852,
      "id": "29811978",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao nhiêu tuổi là được mua trả góp add",
      "answer": "Chào anh,Dạ độ tuổi mua trả góp là từ 20-60 tuổi anh nhé, vậy anh cần bên em tư vấn thêm gì không ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.768852,
      "id": "22809240",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lần 2 máy được không add",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị có thể góp 1 lần 2 máy ạ. Chị có thể tham khảo chọn góp 1 máy với công ty HomeCredit và 1 máy với công ty FeCredit ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.768852,
      "id": "20993424",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin online luot wed zalo khoag bao lau add",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 32GB bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.763361,
      "id": "31490476",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iPhone 6s bao nhiêu vậy add",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu anh mua máy tại thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp anh và hãng sẽ báo giá lại cho anh ạ. Ngoài ra anh vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.763361,
      "id": "28754516",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bây giờ 6.990.000đ phải không add",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GBbên em đang kinh doanh giá 7.490.000đ, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.763361,
      "id": "26990185",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thu lại Iphone 6 64G không add?",
      "answer": "Chào anh ! Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.688133,
      "id": "18342273",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài iphone 6 , đã đăng nhập ID và icloud , giờ em muốn đăng nhập ID và icloud khác lên iphone của em và xóa ID và icloud cũ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể đăng xuất tài khoản ID Apple của bạn bằng cách vào Cài đặt > iTunes & Appstore > bạn chọn tên tài khoản ID Apple > Đăng xuất, về tài khoản iCloud > vào Cài đặt > ICloud > kéo xuống dưới cung > Đăng xuất > nhưng với tài khoản này bạn cần phải có mật khẩu mới có thể đăng xuất được bạn nhé.Sau khi đăng xuất ra hết và bạn có thể đăng nhập lại sử dụng là được ạ.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.640911,
      "id": "21328654",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua 20 ngày mà như thế này có phải lỗi k add",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  hiện tại bên em vẫn chưa rõ về lỗi sản phẩm mà anh gặp phải. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.594475,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.584154,
      "id": "17586650",
      "field_search": "question",
      "question": "Đổi Ip 5s cũng mua ở tgdd vẫn kon bảo hành và các thêm tiền đc ko add",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu máy iPhone 5s anh mua mới tại Thegioididong.com, hoạt động tốt và còn bảo hành thì có thể bù thêm để đổi ạ, hiện máy chưa có hàng sẵn, anh vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để cọc 500.000đ và được hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.555584,
      "id": "19865481",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi tai nghe iphone 6 với tai nghe là cùng dòng chuẩn như nhau hay iphone 7 tai nghe chất lượng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi vì đã để bạn chờ lâu. Hiện tại do đã thay đổi cổng kết nối từ 3.5mm sang lightning nên tai nghe iPhone 7/ 7 Plus cho âm thanh chất lượng hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.477383,
      "id": "28067038",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp em máy này với samsung j7+ với ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ về thiết kế em thấy iPhone 6 32GB đẹp hơn nha anh, máy có thiết kế nhôm nguyên khối, các cạnh được bo tròn rất đẹp. Camera trên máy cũng cho hình ảnh chân thực và sắc nét rất đẹp nha anh. Tuy nhiên về hiệu năng thì J7 Plus lại tỏ ra nhỉnh hơn khi sử dụng chíp Mediatek Helio P25 Lite 8 nhân.Nếu anh cần 1 sản phẩm đẹp với khả năng chụp hình tốt thì anh chọn iPhone 6 32GB, còn nếu anh cần 1 sản phẩm với hiệu năng mạnh mẽ thì anh chọn J7 Plus nha anh.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.474257,
      "id": "21401426",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 em vào zing mp3 thì có quảng cáo nhiều nên em dán đường link chặn quảng cáo vào URL của wifi thì nó hết quảng cáo nhưng ko nghe nhạc đc ạ có bản nghe đc có bản thì ko sau khi em xoá đường link đó rồi nó vẫn vậy. Hướng dẫn em cách khắc phục đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi dán đường link trên vào URL wifi, theo mình một số bài nhạc được chặn quảng cáo có thể bị xung đột chung nên bị chặn chung luôn rồi ạ; nếu được bạn thử một URL khác xem sao nhé; hoặc bạn có thể chạm dấu \"X\" trên ứng dụng để tắt quảng cáo bạn nha, tạm thời mình chưa tìm ra các tắt triệt để nên mong bạn thông cảm ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.454062,
      "id": "22777415",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus ngưng bán rồi àk add",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi chị nhé. Mong chị thông cảm và em xin phép được tư vấn sản phẩm khác có cấu hình, mức giá phù hợp mà bên em còn kinh doanh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.454062,
      "id": "22415467",
      "field_search": "question",
      "question": "pin xai dc bao lâu thê ha add",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.454062,
      "id": "21935936",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế hay VN v add",
      "answer": "Chào anh,Những sản phẩm bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm phiên bản quốc tế được phân phối tại thì trường Việt Nam nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.454062,
      "id": "17439505",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng bao lâu thì có hả add",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chưa có thông tin chính xác khi nào sản phẩm sẽ về hàng anh nhé. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.453716,
      "id": "24912353",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi sao iPhone 6 32gb ko cài được chế độ nhấc máy lên sáng màn hình nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không thấy chế độ đó hay bạn bật được nhưng không hoạt động bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.430359,
      "id": "26412349",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk icloud đăng nhập đúng trong cài đặt và trên máy tính, nhưng trong app store tải ứng dụng bắt nhập mk thì báo bị khoá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần thông báo như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.417492,
      "id": "23276770",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi giúp em với ạ. Iphone 6 của em đang sử dụng bình thường không gắn sim. Em mới reset máy lại chọn các thứ tới bước chọn wifi xong rồi thì máy cứ hiện như thế này, bây giờ em phải làm sao để vào màn hình như bình thường mà không cần gắn sim ạ",
      "answer": "@My: xin lỗi anh chị sao e gửi hình k hiện ra",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.347784,
      "id": "31263462",
      "field_search": "question",
      "question": "Wf k kết nối phải làm sao add",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.330385,
      "id": "29039617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, em đang sài Iphone 6 32G, sau 3 tháng sử dụng, thì hiện tại máy em có hiện tượng loạn cảm ứng, không chạm cũng tự bấm vào, lướt thì loạn từa lưa hết. Ad có thể hướng dẫn cho em cách khắc phục với Em mua máy 99% tại TGDT, nhưng mà đã mất giấy bảo hành do chuyển nhà ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.263988,
      "id": "21852874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cuc sac iphone 6 co sac được cho iphone SE ko add",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng sạc của iPhone 6 để sạc cho iPhone SE bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.236322,
      "id": "22635476",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở TGDD có bao nhiêu màu vậy Add",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 32Gb bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.236322,
      "id": "21781592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp nào ít lãy xuất không add",
      "answer": "Chào anhBên em có hỗ trợ góp lãi suất thấp cho sản phẩm này anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.236322,
      "id": "18450388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng minh con iphone 6 thuong k z add",
      "answer": "Chào anh,Ý anh là Iphone 6 16 GB phải không ạ, nếu phải thì rất tiếc hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh anh nhé, anh có thể tham khảo bản 32GB này. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.20509,
      "id": "21108200",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh hướng dẫn em cài AppStore mà em làm hông được anh giúp dùm em được hông ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là có phải bạn cần đăng ký tài khoản để tải các ứng dụng trên Appstore không vậy, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.053963,
      "id": "18427863",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả trước 0 đồng không add",
      "answer": "Chào anh ĐạtHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit gói này anh cần đủ 20 tuổi trở lên có đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện thì tham gia được rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.050243,
      "id": "28733127",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em ko cắm tai nghe dô sát đc anh nó cứ bị thục ra ko khớp đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.031025,
      "id": "26803555",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi làm sao để lưu hình trên messenger người khác gửi cho mình về máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm vào hình ảnh đó > bạn bấm Xem thêm > chọn Lưu ảnh là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.030598,
      "id": "30700702",
      "field_search": "question",
      "question": "Vay VN/A. Su dung dc tat ca cac Sim ha add iPhone 6 32GB. Gia Tâm Thời Điem la Nhieu vay add",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy VN/A có thể dùng được tất cả các sim ở Việt Nam, và vế sau của bạn mình chưa hiểu lắm ạ, bạn vui lòng mô tả rõ hơn để việc hỗ trợ bạn được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.954874,
      "id": "30258257",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã khởi động lại và vẫn như cũ vẫn phải nhập mật khẩu là sao vậy ạ với lại vừa khởi động lại nó hiện 1% xong mới bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.946182,
      "id": "22511907",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ add kiểm tra xem dùm em máy Active ngày nào nhé xxxx29075689963 số Imei bạn nhé, cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.939774,
      "id": "25066431",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua iphone 6 cũ o quan 9 có hàng ko add",
      "answer": "Chào anh,Hiện ở quận 9 không có hàng ạ. Anh có thể mua hàng ở quận 2 hay khu vực nào khác không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.823938,
      "id": "31508357",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn cập nhập lên ios 12. Nó bị như hình, Nhưng sản phẩm không mua trong hệ thống thì bên anh hỗ trợ không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin phần dưới cùng màn hình bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}